aprendiendo gihub modicando nombre del archivo 
pasos para modificar y guardar un archivo de text
vi archivo - modificamos el text y lo guardamos oprimiendo esc y dos puntos y agragamos w para guardar
git stage - ingresamos el archivo 
git commit - confirmamos el archivo
git push origin master - subimos el archivo 

